［突發］沙田廣源廢老邨驚現人鏈（無圖）

［10:28］新民黨 陳敏娟議員帶領一群銀髮族組成人鏈
隊頭

隊中

選舉近了

新民黨？？？

佢好似係

隊尾

派餅

新民黨成員包括葉劉淑儀
公民力量創辦人為垃圾桶（劉江華）

咩人自己諗

廢老人連係支持黑警執法架

票投民建聯，全家玩撚完

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好撚多廢老

廢老邨個名唔係浪得虛名

擺餅唔緊要, 唔好投民賤聯就得.

個個去輪蛇齋餅

其實呢個係新民黨

雖然都唔係啲咩好東西